［蝴蝶效應］黃毓民坐時光機 鬧配你地：終將受到歷史的懲罰

所謂走得太前，黃毓民當年對民主派的譴責，如今一一兌現。
九年前，黃毓民指出議會抗爭的原因，是全香港首個議會抗爭者，甚至受到同黨的斥責。
但是如今終睇清他當日的預言。
猶其是在一個親共黨也洗橫手的年代。

所以，今日開始，正式開始議會抗爭的年代。

正常因果